【動漫電玩節】7月27日開鑼 首度推電競活動

第20屆動漫電玩節（ACGHK 2018）將於7月27日起，一連五日在會議展覽中心舉行。大會更首度舉行「電競嘉年華」，有多間電競參展商舉辦不同活動。

一年一度的香港動漫電玩節將於7月27日開鑼。（歐嘉樂攝）

動漫迷期待的動漫節，將於7月27日至7月31日於會展一號及三號展覽廳舉行，並首度舉行「電競嘉年華」，有PlayStation、CSL Mobile Limited等多間參展商舉辦各種電競活動。

此外，大會又與電競賽事專家Nova eSports LImited舉辦「ACGHK x Nova手遊電競亞洲群英賽」，包括兩項地區性大型比賽，「《爐石戰記》港台冠軍邀請賽」及「SUPERCELL《皇室戰爭》官方比賽」，前者邀請港台4位名人選手出賽，於7月29日至31日進行「對戰」，賽事總獎金為1萬元美金（約7.8萬港元）；後者則有中國、韓國、日本及東南亞的4個隊伍參賽，賽事總獎金為2萬元美金（約15.7萬港元）。

300蚊Q 既質素

手機電莖一啲都唔吸引